息怒死撚完ser未？？？？？？？？？

好奇一問

用到，冇事喎

冇人搵當死ser

重裝完無事